[telegram] 召集所有 95後既冗員

只要你夠冗員 就入黎吹下水啦
只要你on9 就入黎on99啦

定期有聚 天南地北 任你翱翔

Ok

打撚錯 呢個係85後谷黎